8 Na sua interpretação:
a. Qual foi o nível de dificuldade da implementação da questão do bloco A?
[ ] Muito Fácil
[ ] Fácil
[X] Médio
[ ] Difícil
[ ] Muito Difícil

b. Qual foi o nível de dificuldade para encontrar os erros do programa da questão 7?
[ ] Muito Fácil
[X] Fácil
[ ] Médio
[ ] Difícil
[ ] Muito Difícil

OBS:----------------------------------------------------------
Utilizar uma data cadastrada ou uma data do vetor de datas.

OBS:----------------------------------------------------------
A Primeira Questão foi Trabalhosa não foi dificil, não tive tempo de deixar bonito, apliquei boootstrap basico.
A Segunda questão foi facil tive pouco tempo para concluir mesmo assim consegui.